求對方復合真係搞到自己好cheap

如題。

所以不求，一切隨緣

有時可能係自己太差 對方先要分手
到分手嗰刻 先諗清自己咁差
所以先話會改變 求復合

最撚好笑想復合仲要屌鳩返我轉頭
話咩我呀媽都話你唔好，我都同你一齊呀
你去奶你老母屎眼啦

依家你要求人做一樣野
緊係CHEAP

尊嚴啫唔算係乜